commande à executer :

composer install
php bin/console doctrine:database:create
bin/console doctrine:schema:update --force
php bin/console s:r


La BDD :  "projethazem"
deux tables : produit("id","Labell","Price","Quantity") / user("id","Firstname","Lastname","Email","Adress","Birthdate")


activité 1 : 

ajout de l'entité User dans src/AppBundle/Entity

-------------------------------------------------

activité 2 : 

/create : pour la methode createAction dans src/Controller/UserController

/getall : pour la methode getAllAction dans src/Controller/UserController

-------------------------------------------------

-------------------------------------------------

activité 2 : 

/edit-product/{id}/{label}/{price}/{quantity} : pour la methode updateAction dans src/Controller/ProduitController

/get-product/{id} : pour la methode ShowProductById dans src/Controller/ProduitController

/get-all-products : pour la methode getproductsAction dans src/Controller/ProduitController



activité 4 :

/get-user/{id} : pour la methode getByIdAction dans src/Controller/UserController

/cityshow/{city} : pour la methode getAllByCityAction dans src/Controller/UserController

/getbyadressandemail/{address}/{email}/ : pour la methode getByAddressAndEmailAction dans src/Controller/UserController